[I/A] World Flipper 彈射世界 (79) 冇火龍點打風超

呢隻垃圾驚係要用VPN的,但CY一路在封殺,隻驚可能隨時收皮,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

VPN卡5.36%點解決
➡VPN換其他國家IP地區
➡換VPN
都唔得既話➡CHECK自己NETWORK,換電話➡唔撚玩

【開催中活動】
「新キャラピックアップガチャ」
■ガチャ開催期間 1/15 HKT 11:00AM

斗和キセキ特別コラボクエスト
■クエスト開催期間 2020年1月15日 12:00 ～ 2020年2月15日 11:59

新手開局建議:

【呢隻鬼頭是必須的】

■想快刷上級所有ボスバトル既話,最理想係齊以下既角先好開局 (2019/12/31時点)

闇属性 ： ベルセティア + ヴェロン + レベッカ + マリアンネ
雷属性 ： イナホ + ルナール + ラムス + シャスス + ミノ

★最好就有埋以下既角,刷崩壞級/超級用 (2020/1/20時点)

火属性 ： クラリス + マリアンネ(限) + ハナビ + ノエネ(限) + リュリュカ(限)
風属性 ： フィリア + レオン + ソウシロウ + ジャスター
水属性 ： ソーニャ + リーゼル + アリス + ファフ + エリヤ(限) + サイファ
光属性 ： ネフティム + ラーゼルト + エリヤ + エクリール + イナホ(限)

(首抽刷到2046都唔會齊,唔想煩可以去TB比廿蚊搵下以上最接近既首抽)

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

留石等情人節限定

上面活動冇換圖

原來個po有活動圖 冇留意

出風超了
係咪
佐倉 老鼠 chasusu
村雲 男豬 貓頭鷹

有無清刷超火 趕尾班車 乜都未刷

335716 計埋你都仲差1個

有無大蛇

仲有無

無了

467703

有新野未？

火超常駐的
係PU限時

冇水舞間係咪冇得秒

係

聽日

得老鼠同聖誕火
冇佐倉玩唔到技傷
冇火龍又玩唔到PF
點組火隊打風超

Same

未升好 不過遲下換buff落去 貓頭/男主

中左火龍！

火龍流星橫掃千軍！！！

但我想要雷個條龍

但佢2月1唔係重置武器咩 諗住換哂呢批 下個月再換多批

仲有無清刷超火 -1

hi

532511

add fd later~

咁又真

琴晚發夢抽中鬼頭 是否悲哀

係
因為現實一定唔中

有風超武器醬汁未

出門口 thanks~

新po lm

仲未中火奶 屌

有流出未

#

火超517582

350193

未中鬼頭 屌

same

仲諗緊課唔課新年pack 順便試下追唔追到冰魔女

追黎做乜 常駐

真,抽都抽聽日

咁個pack課唔課

都係算了

其實真係想追因為真係幾靚 不過算了

冰魔呢d自己會亂入

佢有h圖未

得呢張完全冇h

粉毛課爆

multiball

咁鬼頭會唔會亂入

聽日海底撈火鼠

好

陰陽師亂入就試過

水毒t0角

日後會抽到的

On9 鬼頭先係T0
水毒只能算T1

其實風pf應該好勁

不過我冇可憐

聽日齊齊抽

想衝90lv拎90石 最後一抽新年pool

覺得自己好撚似乞衣
係度開角色技能盤r石

依加咩環境

支持課金

冇信用卡

接受我最後嘅波紋！

支持

連出兩隻 我屌你老母

上呀

陰功豬

火超磨

我已經開晒所以3星角嘅書
而家拎石盡地一鋪

多謝 但完全唔係果回事

見到粒波金色簡直想死
唔湯唔水

入唔入到光fever隊

等暗超

4抽 3星水藍毛 4星 火女忍 火貫槍
安慰獎 光劍

3星角色書已挖光 跟住就係4星角

完

沒有mana了

陣間幫幫忙踢蟹好嗎

隻game執未

132973 loop到90lv

Hey come

蟹都冇人踢 自動解散

268436

點啊e巴 踢唔踢架

咁我自私刷算

join

477829

係唔係有巴打叫光復香港 時代革命
係唔係個post到?

full?

ching隊野可唔可以chain，我唔夠力

4CHAIN完你電太快

515162 斷左

我full auto預大家出曬技

7CHAIN算

淨係入開場出技角都得有角未出技無得即刻down

斷左

085522

冇藥水了

火超465497

-1

無限MANA大法

017795 火超磨

無牙七點打風古

LM

connie芝娃

求場

add 1 add fd

冇玩幾個禮拜
原來火隊都仲係咁勁

Ok

贏了

火隊不嬲最勁

a100?

送左1500石

但server死了

我打緊喎

好多a100

即係我可以走場了

一入結算即A100，唔俾入返

a100ing

緊急維護

佢原本係tmr1100派1500石

set錯時間早左派

想清下體都唔得

計好時間2300滿體刷火超

我都要刷mana

1日都係打2次啫,計好時間唔俾人打都有

花式

屌佢 唔會收返/維護拖到聽日11點咁on9掛

但聽日有1500石抽新pool
佛心la

想追尾正月就夢碎左

本身都有打算衝火超返去刷烈空座

1下射落海

分十次㩒

你啱

又到海豹日

準備block人

留左3次bonus打
宜家都係到刷緊烈空座

明天海豹出沒注意準備block人了

聽日我都唔抽

又可以追鬼頭

都冇人玩 點會有海豹

多謝BABA

其實扑左好撚多
10個留言只見到4,5個

又多2隻3星

鬼頭機率再一步下降

課金準備

我仲未扑過

仲難中過限定

e巴全部都有 好難曬到

真

常駐角唔急抽啦

冇pickup點抽

睇下快刷風超係咪must啦

井

係咪死左ser?

執左

執柒左

2000石

求火超

花式派多500

3次boost仲未用

咁就多500

佢1500石冇原因的
好無里頭

咁夜都懶得開分身刷火超

出五星又唔係限...

2千石抽完
重複一隻火海盜 多謝 皮已收

多謝cybaba

挖晒4星角書了
最後一抽
集氣

雷 黑豹 收皮
多謝

有原因 新pool就派石

有原因了

今年已經過咗一個月
所以派石

每個月都派架啦

每次新pool都送一次tw希望聽日送多次

btw

留定名等訓醒睇戰績

20抽暗叔, 上次光黑肉
你地0.2%出黎做咩呀

回歸抽下野先

vpn用開啲地區變哂5.36

用緊uu加速器。 未斷過

正月2隻5星都冇，仲值唔值得追？

值 因為隻game挨唔到去下個正月=絕版

幾點鐘新活動

已中鼠，thx

牙貓教你中老鼠

貓神教

多謝牙貓幫我中水限

心誠則靈

海底撈鼠失敗
要跳海了

幾點出新pool?

應該11掛

2條新女

其實真係幾夠膽死，成個一月除咗火超之外乜柒都無，石除咗琴日派之外只可以日日乞15石，營收除咗開火超嗰日衝返上嚟之後又落返谷底都仲可以乜都唔做

龍肥MH要賺錢
WF? WFC

等二月底隻芒亨

好似係回合制?

咁好唧game,比cy搞灣。

睇圖似，啲人話係，但係都要睇beta啲片係點

如果之前唔nerf呢隻會係神驚

NERF左之後都無改變過個生態

有冇火超磨

其實佢係咪可以關伺服器？

nerf毫無作用
又整走曬d玩家
神操作

海豹準備好未?

根本改嗰個出發點就係戇鳩，連擊風因為技能運轉太快可以瘋狂down,對共鬥生態唔好，啫係入場五秒出返嚟就係隻驚營運最想見到啦

UPDATE緊鳥

有償石有十連保底5星

啲石抽到得返100

2隻4星應該勁,唔係限定,諗下先,可能抽一下10連

垃圾到屌出聲

十抽出鬼頭
開心過中5*

新四星進一步buff踢罐隊，睇嚟營運真係希望全民秒共鬥

召喚負巴

個個唔抽保底

風連擊？

multinall

撚狗

每日一抽中雷
繼續無鬼頭still 碌柒咁

砍完崩武又出番

五星雷龍？

加damage 姐

skilldmg
not skillguage

40抽完事 仲多隻暗大波多謝CY BABA
火個隻雞咩玩法

Fever 加傷wor ，點雷龍法

彈彈波崛起了

無火賊

鬼頭

幾鳩萬隻啦你仲未有

就係得我留守到最後
d 垃圾 3星就萬鳩幾隻

20抽乜鳩都冇
繼續放置

個patpat

完，繼續無鬼頭

多謝cy

數據update成日斷線
點算

換上網 換wifi 換vpn 換vpn地區 課vpn

block撚曬你地
個個中囡囡
我就中大叔

要返屋企先有wife

成日咁鐘意共鬥無限體力踢罐，出個單人踢罐畀你地

有秒隊未 打好耐

屌，冇升到multi ball杖

啱啱起身 想問邊隻勁

火4星劍 風4星庫奇

任打㗎喎

又冇新角 可以有咩隊組下 好悶

又有鬼頭，又唔係負巴

宜家先出俾我

課，cy baba要你地玩齊六屬

差唔多每次10抽都出

應該好能勁

又貫叔 悶未

火隊得佐倉 火龍 海盜

男豬瘋狂食魔物野味

會唔會有肺炎

又抽中哂

火4星好勁，大範圍連擊

我dllm

未

警世圖

新四星勁係邊

留素材等風超

次次都無，我上面都有好例子

火五星勁唔勁

慢慢嚟啦好似水龍咁我都係啱啱先中

慢左2個幾月啦就黎一井都係無

我抽到而家都未有雷龍都係咁

個故係咪美食獵人 又搵啲奇奇怪怪食物又乜乜乜

武漢人入隊

無貫叔同海盜 唔知點組好隻新火同雷

點勁法？

火496004

新鬼頭
PF lv3 -6下

呢隻係唔係限？

新火5* 搞到d ball 好似幾大力 成隊差唔多6千戰力已經爆到第一隻草人

火龍都係pf lv3-6 有得疊？

早知刷埋把彈彈波

又係格type

不過佢做隊腸就無花火咁方便

今日最後機會

新火5星會buff埋船長啲波？

咩係彈彈波

+1

都係計波

好似花火d炸彈都計

有必得喎 正

下個月再刷lor
同埋應該拳同杖雙開都得
多波好易上combo 出pf

新火4星
今次成部機內容都係常駐

點解網絡差都可以唔俾update
仲要download到一半先話網絡唔好
然後要你由頭再黎過

拳 杖 四星個枝杖

屌 水毒

得拳杖槍 得天下

今日火協1.5倍
仲下個月

新火5星又要46粒火大石

賣身都養你唔起

利申 刷完

可以陪刷

俾我x3 都未必刷到1 枝表示

因為隻新火波5*令到我想重玩返

做個火隊真漢子

30星火隊

新雷係唔係雷fever

一路都淨係玩火隊
15000石抽到最後一次十連先中

光fever落唔落到？

唔夠力

雷f最後拼圖

唔知 抽唔到

宗五郎終於要出場

淨係睇圖已經想要

宗五郎係貨倉寂寞難耐

抽唔到 棄了

課金

冇課小薯

重刷

拎隊火PF出黎啦

仲慢，我未升好火pf 5x秒先完場

應該2-3下pf3就完

1次+500 射完就無

佢個倍率高過雷龍

真，升完pf y唔用

無鬼頭buff

羈絆武？

新雷角

太高階 用番火貫打算

大獎

e,巴請問火隊練咩隊員，未升過火
另有暗叔，火超武應換那把？
唔該E巴

課唔課好

課

課啦

DLLM 歪撚哂 90冰魔

新角會入普通池？

直接井咗佢算

決定回歸，等陣瘋狂刷火超先
係咪已經冇人刷

1359

普池唔跟了

我得磨隊

你開實有人打

有架，不過磨

實有人 放心

大佬

其實關風同水咩事

新pool火雷
送角係光

活動素材係風同水

最垃圾二屬

好彩冇井 課多pack
我好想笑

有料

block

食到氣流

今次event 冇任務做

有呀

強運

其實加埋200下得6隻

200下

....

儲埋儲埋谷哂落呢下

3% 我抽到得番140石

成日覺得佢出D野好似亂來

由連擊風開始已經知道佢地係CLS

到時再課咪得

岩

食完飯跟你一pack

屌，得隻新火四星

隻新光係咪bug左 回咁多

計傷害%？

同埋最後果下打唔中就無得回
唔知auto 夠唔夠醒

新雷win

架仔真係cls

佢個招係狙擊 無可能唔中

我打左好多次都扣得一半都唔夠WO 點秒

30 中新暗 佐倉

down

1500 有償石必中5星又想人課金

倍率好高,想抽了

弱點DOWN? 但成1X秒先出

新雷麻痹 會加傷

雷書

彈彈波又爽咗好多

聽講高過雷龍

以後係咪唔駛再睇雷龍j 圖了

咁正
夾埋d 頂傷角一齊用咪好撚勁

好似有24倍,再加麻痺傷害,高雷龍少少
一個攻刃,一個技傷

新五星雷開技滿fever 好易down

見到回成10k血

張圖4.42

彈彈波隊勁到好離譜

好想換武比佢

我睇緊啲乜野

點組?

咩事...

有冇隊參考？

好似要落40珠

諗緊課唔課試吓追新雷 但我冇女僕

一pack中哂咪得

無女僕個隊4秒啵 呢隊7秒

wtf

@E巴

頂級牛波差幾多先秒

LM等隊

抽唔中

要用個時先井算

隻新火可以點組？

掉晒d 火彈彈波入去+鬼頭

火拳 火貫 火彈彈波

冇女海盜得唔得？

彈彈波d傷都計技傷咩

好似計 玩光F個陣黑肉配鬼頭D彈彈波好大力

有冇圖？唔知邊隻打邊隻

新火係計直接傷害，姐係正係撞個下

黑肉係炸彈，唔計直接攻擊所以鬼頭對新火冇用

姐係唔夠力度可能？

新火格TYPE 又有彈彈波chok combo

好想追 不過沒有錢

差火5星
留番個井俾情人節

同你1樣單吊 睇埋情人節點先

又係要鬼頭，係咪想負巴死

井都無得井，真7 星

無得開場出技幾好打都無用

仲未有圖

幾大力,2隻新角都未練滿同未加珠

有冇圖睇點組？

no try,

個樣好似幾勁咁

等啲大佬研究下,我輕鬆玩下先

我想死多啲

係咪即係，雷係限定，火唔係?

火去到15號
之後要3月先會常駐

其他常駐

472563
火超磨

新雷5星=雷龍？自己加攻，仲啱配雷斧

fever食糊 好似係

386586

379481

房在自入

滿了

入場即fever > down > 一手包辦

雷龍

咁恐怖

E巴想問組火隊

當初都預言過四星太over power既下場

哈哈
又黎零課分身單抽中晒5星
正身又咩都無

20抽得隻水毒 喊三聲

我未滿技，5技可以2秒

035053
火超磨唔斷線就一路打

未玩彈波波
夜啲先

佢出技 入左fever先劈？

其實勁唔勁，真心，定升返佐艙會好d？

3粒新拳珠,技未練滿,冇秒隊頂住先

唔洗
一入場即全開ok

必中五星 很想課

我冇信用卡 可唔可以借畀我

去申請

未18碎

買iTunes card

提提你
冇up
撈埋舊角機率一樣

好 唔課了

重覆五星必中確定

打完活動關一抽 已經係重複
多謝baba 一突

我都想課但真係好大機會中重複

e巴你抽定井

Up果 1%呃鳩人 係咁中舊角
更何況無up

清哂d石 中得隻新雷 成萬石

定係直接課一pack抽up好啲

非限勿追

新雷勁喎

抽up你咪又係要中到五星先講

Up唔up都係咁 唔中就唔中
中五星但非限 得20% 我都中左三次

cy 2000石送

中五星唔難 唔重複先難

望下d限 都唔覺邊隻上神台

點砌 齊雷角

新火好撚勁

呢隻game啲機率 真係會令人卻步

勁到

新雷換雷龍

新火都唔係限啦

啲機率咁 真係愈黎愈無心機zzz

睇黎遲下D關又出埋500以上先FEVER

真係想課又唔想課

雷弓招技頭2 hit 已係fever 入面打down
之後D hit 食晒叢雲buff

點睇隻新火

同問

聽日先井佢

無料無綠石

not bad

今晚1号la

光屬玩家表示今次又唔關我地事

一定唔課 一開始左一次 唔課落去心理不平衡

一個月限定

新活動隻光女好勁 回好多血

雷書0突gg

我想問井嗰粒星係咪1抽1粒

2粒

Bug

得1突 跟唔到D大佬

cy 新技
先行推出，下個月新pool 可以諗少隻

比D光渾希望 OK?

打火超入水龍sub光活動角，係咪夠自己回？

屌 新雷 新暗 佐倉 我要新火呀仆街

0課應該係2抽中曬

請問水10秒隊應該點插珠？ m2 3唔知用咩珠..

網上圖片

其實E家火隊要點組，失未升過火，等E巴出隊

本書夠3突就

水崩 水崩 是但

有冇人知呢張卷會唔會有新卡

我估就無 利申一早抽左 唔知

hi my friend

火pf 唔會輸

冇

我玩咁耐一直都未課呢個 睇嚟係時候了

thx bro!!

好衰

035053
火超磨

火 有火龍 火鼠 佐倉 花魁 可以點組
(無貫叔雷龍)

同問，有佐倉，海盜，火龍，暗叔

035053
火超打到斷線

冇貫叔輸一半

NGA話有冰魔新暗 唔知信唔信得過

可唔可以俾負巴

佢張卷係一個pool

NGA有無附圖

我都可以捐十隻

慢慢一日一日井出黎

因間加fd thanks～

好想要

有彈彈波隊未

後尾有個課完又話無 姐係得舊角

等緊

432402 火超10秒隊最後列車

暫時得最舊個5星pool
我張卷留到宜家都未抽就係等佢加人

雷龍

係咪冇20秒事

冇呀 唔夠快 差好多粒 10秒先係最後逃生門

.......

聽日再打20秒

270099

我都差好多粒

慢車隊打唔打，小號可以長開

下個月先有10秒隊啦

新四星火係鬼頭，會唔會有咩玄機

come Pepe 031210

fever gay一條有幾多數值
500係直接滿？

唔同，鬼頭勁好多
開技有:增加隊長技能槽 + 技能傷害UP效果
被動有:
1.自身發動技能時、隊長攻擊力 + 10 %[最大 + 40 %]
2. 以主要角色編成：戰鬥開始時、自身技能槽 + 100 % ＆ 隊長攻擊力 + 10 %

唔係隻隻boss 唔同咩

夜D

fever窩😯

希望你抽到

鬼頭淨係個回轉率已經差好遠

咁鬼頭勁d定鬼頭

係 超級已經過500

@宇巴 ，斷左，再入

..

咩no.

差165可以井到貫叔 全部隊伍都缺貫叔開通

358980

鬼頭無得井dklm

無睇到用錯左隊入去

有冇火超秒

504419

抽左咁耐我都未抽到雷龍鬼頭就大把

有無多個

有兩個AC
想揀其中一個課金
1個3限定共11個5星
1個4限定共9個5星
邊個好d

有D咩五星先
有D偽火星黎

開個新ac課金

三ac自私刷

火超秒
074411

miss咗

Re la有人miss jor

sor 無熄auto
208568

Full

第4人

邊個搶左我個位

彈error

大ac
鼠 聖誕火/可憐 風奶/雷奶 雷狐 聖誕雷/光王子/暗叔 新暗 魔女
細ac
鼠 聖誕火/風奶/正月水 水黑肉/聖誕雷/光黑肉 光劍/暗叔

負巴仲有冇

再開

431319

等陣，淨30%

我會玩1

ok

036361

ok thx

-1 蛋巴

431319 火超秒-1

有野做
打多2場要停

最後先黎炒炒地
thx 2位巴打

你應該可以換隊進取d

秒火2條體 anyone

係咪要升今朝抽返嚟嘅水龍

依家先升 算啦

水毒頭太慢喇
我小號落2隻奶你應該可以唔洗水毒lead

咩no

水舞頭可以唔洗落水龍

最多帶隻消人地攻buff

呢隊都大力

玩開火隊既巴打, 有冇刷水崩70心得?
用佐倉auto成日炒...

052501 秒

點解要用火隊打水崩

無火拳裝，火果2隻又無練GG

我水舞/pf lead應該會死

ok 我隻水pf 都係1lv

雷龍非首抽必備

突破盲點

Re 你做咩成就飛尼飛去

514464 秒

可能我禁左

睇黎無事wor

估唔到係咁我仲要auto緊

又係咁 飛左上

貓頭鷹未升滿？

試多次 得唔得

升爆左

似浮遊唔夠

有無話應該要點執 成日都唔夠傷 無水舞

day 1 就auto啦

點解你傷仲低過20秒隊

係唔係水跳舞太低攻

入 514465

低level

要滿技

514464

因為淨係升左火隊, 執緊水隊, 已經冇晒料再升雷

我一直以嚟都係用水毒 因為冇水龍

咩珠

升雷龍鬼頭，放多d奶媽&麻痺
靠雷龍輸出

斷咗？

三技唔使滿？

等等 買啲野先

愈多滿技愈快

晏少少爆水打活動換埋水大石升

有無火超跟

有冇10秒隊 齊人我開

咁就等有雷隊先打水崩又唔限時

有

467196 10s

無課金武器/珠，廿幾秒auto刷上+

歧視20秒

1u換叢雲
2m科學家 秒到吧

比人迫左出房

叢雲有用咩，打左雷先down

完了？

好似冇90lvv都唔夠秒

come

我正身vpn 好似dead 左

慢幾秒冇所謂啦

入唔到

036361 入番黎

383505

佢招雷多段 入fever劈完頭兩下就down 照食到

詳見上面E巴同d片

好似係

E巴1.7秒點黎 手動?

應該就手動
但係只要砌到開左鬼頭先會出到1M技 應該auto到

1m技唔係點都要用左鬼頭先出到咩

auto 呢隊
都2秒

滿雷書+1雷書珠+鬼頭=97.5

彈上去就收佢頭

斷咗

我小號都斷大號無，等陣

食個飯先

炒左車 Dor

087728

冇了?

208714，唔記得click time out

any game

好悶11 點先收工

加油

10秒最後火車
116392

隻新雷勁唔勁

267882 火超秒

=5星雷龍

想問有新雷+2本0突書可以點組

267882秒

366380

秒

首抽又一must角

食飯先

冇書書/珠?

-1 10秒

打多鋪食飯先

雷書0突，戰國書0突，3星充能書都0突
個個都得1本，睇nga又話要至少1突先跟到

end了？

208714

有野抽，今日個po叫旺返D

我開？

可以啊

384553

抽中新火但係想要新雷

冇體了

我pepe 可以繼續

465053

突然歐左
冰魔女又唔見抽到

我打埋呢場唔打住 沖涼先

有無雷上 任打 501332

有無場

恭喜

隻彈彈波r晒頭

越玩不可玩pf仲好..

up mud

現在、★4「パルフェ」のスキルが想定外の効果となっている事象が発生しております。
修正に向け鋭意対応中でございますので、不具合解消まで、今しばらくお待ちくださいますようお願い申し上げます。
ご利用の皆様にはご迷惑をおかけしてしまい、大変申し訳ございません｡ #ワーフリ

越覺得玩pf仲好

完全冇理過隻野

咁一開波都係咁諗的

不過咪又係儲住先

本身彈彈波迴轉 後nerf火崩已經令海盜收左檔

無期待無失望

不過pf mb 一齊玩有好處

combo多d易lv3

本身隻新角唔係就係玩pfmb 咩 佢格鬥系

真係bug

無詳細睇
宜家水4星拳都可以組10秒隊?

23mu 入返pf角好似實用d

molamola

點樣砌隊最好

Pf黎講 新火4星lv3 -6係咪必入隊

1m花火換佢9玩緊only

how

其實火龍都-5
仲要加咁多pf dmg

未見到-6有咩優點住...
等炒隊

完全唔掂

無開場開技先讓一分鐘

即係火龍下位？
利申 無火龍

有無得抄考下

菇
火龍女
新火四星

三隻都buff隊腸攻擊

加埋新裝pool5星弓

可能有極限推隊長攻既玩法？

我ok了 如果打叫我

又撚狗
好彩未練

所以r晒頭

睇下風超呢d唔洗入場開技既有冇得玩下

我就咁睇火龍好用d
m既話

297990 火超3場

新鬼頭好似都OK，－6有無幫助？
アビ2 必要Lv10
リーダーの攻撃力+25%
アビ3 必要Lv40
メインキャラに編成時、30コンボする度、フリップするまで貫通効果/メインキャラに編成時、パワーフリップLv3に必要なコンボ数-6

275606

唔會冇既\

未抽到試用唔到

無野 問下咋
我見呢排好多人砌水4星拳做隊長
シャロン 呢隻

20秒隊

最慘係D綠石有限，想升D新角玩都要諗真D，唔敢升

活動有綠石 當升絆

1MB

nerf到得1成

本身多左個0姐

又唔見雷龍係打多個0

咁可以將隻武漢人放雪櫃 好彩無升

武漢人係邊隻

新野 送個隻

都冇位入光隊...應該

野味光

一黎就煮魔物做食材

肺炎廚師
仲送到上門送大禮
仲唔係武漢人

10秒有冇

have

478944

邊位手足 咁厲害 咁都逼到

開車

10秒退場

呢到有10秒既應該得5人

有出聲個d

仲未換晒咩

差波波杖3把

1粒鐘ok

啪緊石

101010係爽d

唔洗手動彈多幾下先

梳

cut?

斷VPN

十秒隊係邊隊

279849

我睇動畫算

都要夠力先10秒到 唔夠力秒仲慢過20秒隊

#525

用書細力d的

40珠+廢劍最好

想問下火超過咗今日冇得打定啲武冇得換？
見你哋咁趕尾班車

btw一陣4點refill boss item
可100水舞

last pickup day

今日有1.5倍唔打
幾時打

咁都好啲
攪到我以為今晚要換哂

心癮 唔清晒唔舒服

同埋今日4點後 兌換reset

未刷完咪趕尾班車

大石就4點前好換晒

4點會補充

武器就慢慢

4點應該可以95

磨捉咁多日 而家先差唔多夠換2款突滿

槍拳4凸夠啦

我仲差杖 1突都未有

358391
火超磨

棄game先黎抽到。。
但火超先打左一把

彈彈波慢慢啦

睇下差幾多先

5彩COIN換1大石 換唔換好

緊換

一定換

18氣都打唔到一大石

249816

你岩

火魁又係大食仆街
要46粒大石

full

10秒 300601

宇都宮下次先

夠?

差40粒 217131

有冇人秒

岩岩10場都打唔到1粒 點都換

冇玩一星期

E巴倍我打

3Q

旦牛巴打

我抖陣先

174466 秒

唔好飛來飛去

188869 秒

岩岩一開始禁多左 sorry

你仲有幾多升lv

我等陣睇

接近一半

呢隊用咩珠/武

231310

係咪 崩珠 雷書珠 +求其

親愛的, 你們有沒有體力

我有

你開，我就升lv

404645

要2雷珠用4凸雷書

但你有機械佬既話可以平民d砌法

Wcat 差幾多 我食埋水打

差3-4場升lv 之後我再開

我開

Last

178597

差兩把

我打多兩場 無電

叉電玩

10秒隊隻綠色鳥係咪要打返黎 定係抽

未番到屋企

打返黎

返到屋企再打 @我

話時話 係咪2U換火主都得

平平幫打？178597

一點半到

好好奇你哋同我打，同3隊10秒.速度係咪差好遠

yes

打唔打

打邊關 我買左3個帳都亂玩 以家玩緊個帳唔識砌隊

一倍lor

三隊十秒咪十秒

轉到死唔洗落地

好似Ex-1-4-1

178597-1

069223

想問下你地一下打幾多 我升左隻水舞上90 岩岩同wcat 打 大約730k-780k一下

有奇撚裝獵人抽 想轉驚了

8xxk

咩驚

btw wcat好似未爆晒技

有機會差一隻冰魔原因？

蛋牛巴where r u

龍絆

唔會

越多黑肉你越大力的

如果2黑肉爆晒技既話我打到9xxk

明解

朋友飛車車左我番去 幾號房

你細力原因

你武器用書
你自己未爆技
你水舞lv低

你隊友未爆技

聽朝升爆100同爆埋三技先

我冇水了

90好夠

你留返d空間比自己抽重複

Anyone有水有體

換晒event 水?

Yes

尚欠178粒coins gg

tmr

火超493 930秒

090844

原來仲有幾支come

0突雷書 崩珠
YT條片 屌 叢雲要咁高突先秒到
我呢隊都係打到98-100%血

叢雲一陣又換得

火超秒233 853

一隻都未跌過

回鍋要DOWN 5GB

係咪齊腳 齊腳我訓

我相信呢隊野升爆可以踢咩都得

一晚打滿一把 其實有pick up都幾快

第一百抽

火超磨 372 795

你秒隊梗係啦

仲有2hr換2月料
又要繼續打

一個鐘一把
好快換哂
但銀coin點入手好

冇水又冇石, 想回體打活動換水大石都唔得呀

銀coin?

成個月
慢慢

中級？

要黎做乜

呢隊秒上+平d
群雲入40珠ok

機械人隊好似唔洗珠

上面有 但要0突雷書+機械人全滿+叢雲高突

咁我一定簡入40珠去ムラクモ

呢個組合+鬼頭＝咩都入埸開技
6屬踢通用

用緊佐倉貫叔 巫女火鼠 鬼頭貓頭, 傷害好似停左上唔到去...E巴可唔可以教下點組?
冇火聖誕

火貫我會咁

明白, 試下先, 但想問u3個用途係咩?

無ノエネ無火聖誕點砌

你木人try 下入佢之後用佐倉
see see dmg

入其他奶
我都冇火聖誕

暫時都未試得真, 火鼠同龍母都未絆

有冇新火個彈彈波點組隊？

要入咩珠

想問下做咩個個組火隊
我呢排只係鳩打火超
無留意有咩update

黎緊風超

等炒隊算

改完射擊之後同d角好鍾意玩射
冰魔
火龍
大波暗
光彈
雷弓

風超點踢

Btw 又有4粒5星突石

有12粒係身 唔知餵邊隻

睇下風超要求咩隊員再升

係咪可以突滿火鼠先 都抽唔番 但真係工具人黎

171487 大蛇

工具人邊洗突
突打手仲好

通常X－XX秒隊先要突既，
磨隊分別唔大
留返到時睇下自己有無齊秒隊先再突

幾時再出禮包賣

點解隊野入唔番fever

睇完1樓果個list
買首抽 應該揀 齊某屬性既隊 定係 有最多list入面既寵

我覺得協力喝後會變常駐

齊雷踢已經爆左一半機

盡可能多五星
三星鬼頭一定要

雷踢係邊隻？

有無隊

搵唔返
但來來去去都係個d

風屬個隻係協力換既
打就有

另外如果有錢可以加多隻光屬イナホ 稻穗（聖誕限定）
可以玩埋雷fever

最平40蚊有交易
點解我個陣咁傻仔200蚊買風連擊

40咁平？我揀多5星 最平都百幾人仔

有鬼頭已經爆左機

因為之前未nerf係t0

你拉落d

200風

屌 我場新雷做乜又唔撚到fever

打乜關

我有光限 收唔收 可換龍絆ac

踢上級+ , 其實唔知升黎做咩, 隊火PF都係2X秒打完

彈彈波隊好撚正

有冇圖參考？

開定
[I/A] World Flipper 彈射世界 (80) 新雷角已上神檯

新火 海盜 火巫
暗叔 火3星波波 火屎

點睇

小一隻，冇海盜

抽極都唔中佢，屌佢屎眼

琴日重複左一隻

屌你，你仲有幾石？

0